請緊記抗爭目的！

7月21晚發生咩事，唔需多講。大家都好嬲。
727一定係入元朗

但想提返大家我地嘅抗爭目的唔係打9班黑社會，黑警。佢地只係煙幕，中共只係想用不同方法令我地失焦。何妖只不過係佢地嘅一隻狗，邊撚到會有政棍明知民怨咁撚勁仲走出黎周圍講d on9野。佢就係想大家將焦點放係佢到。而共產黨成功左一半，721港島另一班戰友比人射都好似無人知無人理。

麻煩大家記返我地5大訴求

同埋千其唔好比怒火沖昏頭腦。
對家最愈驚愈大反應就愈要攻，好似西環咁
敵進我退，敵退我進阿

推阿

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

平日示威、遊行、光復
都好和平，就算升級都只係破壞公物
唔會傷害無辜

但元朗呢班清朝惡到而家嘅黑勢力唔係人咁品
嚇窒唔少和理非